()||<BIN>9</BIN><黑屏1>0,10</黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>249</BIN><BGM>GF_2022_Summer_AVG_2</BGM>:……+一切都归零。+见证了尼梅兰的数据被退格键逐个删去。+最后只剩下一片空的世界。+尼梅兰的身躯仿佛化作一片雪花，缓缓地轻轻地从整个世界飘落。
()||<白屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<白屏2><BIN>183</BIN>:
()||<白屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_keyboardtype_sci</SE1><CGDelay>0.5</CGDelay><白屏2><BIN>568</BIN>:
()<Speaker></Speaker>||:挣扎着从虚识图景中回到现实。+零落的雪花落在了地上。+尼梅兰独自一个人走向盛放培养舱的实验室。+她从那里来，也应该要回到那里去。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:她抚摸着冰冷的培养舱，这诞生她的子宫，也终将成为她的墓穴。+凝视着空无一物，只剩下浑浊液体的培养舱，她尝试着为自己这一生做出一个定义，一个概括。+或者说，可以留在墓碑上的文字。+但她想不出具体的完整的语句，只有一些破败不堪的残缺片段，一些浮光掠影的短暂停留。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:环视身边的一切，回顾短暂的一生，她终于意识到，她从来没有真正拥有过什么。+她以一个趁手工具的身份诞生，以一个不再具有价值的工具的身份结束。+而工具不配拥有自我，更不配拥有任何所属物。+除了——
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:和另一个工具的短暂交汇。+浮沉在空白的生命里，尼梅兰突然看见了一瞬而过的色彩。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>568</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay><回忆><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Bubble</SE1>:第一次见到纱那的时候，她被封锁在培养舱内，华丽的服装像是要压垮她瘦小的身躯。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><边框>2</边框>:感应尼梅兰站在培养舱边，她转过苍白的脸来。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:……你是谁？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:我是尼梅兰，我会负责接手你接下来的一切看管事宜。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:妈妈呢？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:拉普拉斯大人有更重要的实验需要跟进，她已经将所有注意事项告诉了我。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:哦。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:纱那漠不关心地转过头去，凝视着眼前培养舱厚厚的玻璃前板。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:在下一次调整后，你将走向彻底的完整，之后就需要进入不限期的休眠。+在你的休眠期，我也会一直关注着你的情况。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:……
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:没有别的疑问的话，我就先走了。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:我可以提要求吗？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:当然。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_2023Slow_Keyboard_Correct</SE1>:尼梅兰打开了阿佛那斯的物资配给页面，准备为纱那提报清单。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:我想要一朵小雏菊。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<CGDelay>0.5</CGDelay><边框>2</边框>:
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:小雏菊？
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:我总是梦见它……在梦里，它是洁白的，一片一片地开放着。+妈妈和我走在花海里……+对了，它的拉丁学名是Bellium minutum L.。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:阿佛那斯的物资仓库里并没有这项物资。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:不可以吗？
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:尼梅兰抬头望向培养舱中的纱那，自己也曾经如她一样，被困在其中，好奇地张望外面的世界。+可惜当时，并没有人愿意解答自己的困惑。
NPC-Nemhran(0)<Speaker>尼梅兰</Speaker><Position>80,90</Position>||<边框>2</边框>:我会去找找，但别抱太大期望。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:好。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:纱那在培养舱中笑了笑，像是一闪而逝的烟花。
()||<黑点1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>9</BIN>:
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>568</BIN><回忆><SE1>AVG_BaseDoor_Open</SE1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:……+确认没有人在注意自己的动向，尼梅兰如常打开纱那的培养舱，记录着各项数据。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><边框>2</边框>:在翻看检查培养舱和纱那的连接部件时，尼梅兰的袖子轻抖，将一朵扁平的干花抖落在纱那的手边。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:纱那睁开了眼，对上了尼梅兰一如往常没有波澜的眼睛，她轻轻笑了笑，将干花不着声色地收好。
NPC-Sana(7)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:……谢谢。
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:尼梅兰不作回应，淡然地完成了记录就转身离开。
()||<黑屏1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><Night><BIN>232</BIN><SE1>AVG_Jet_Speedup</SE1><边框>2</边框>:……飞行器慢慢起飞。+纱那却站了起来。
NPC-Nemhran(0)<Position>0,30</Position><Shake>0.1</Shake><Speaker>尼梅兰</Speaker>||<边框>2</边框>:纱那！你干什么？
NPC-Sana(9)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框>:我本来，就是地狱的守门人。+我其实离不开这个福音枢椎。
NPC-Nemhran(0)<Position>0,30</Position><Speaker>尼梅兰</Speaker>||<边框>2</边框>:不——
()||<SE1>AVG_Cloak_Whoosh</SE1><边框>2</边框>:纱那朝尼梅兰微微一笑。+转身跳了下去。
()||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=1%%delay=0.1%%range=8</controll_shake><边框>2</边框>:尼梅兰忍不住往下一捞。+拉住了她的手。+纱那的脸上却带着一丝丝幸福。
NPC-Sana(8)<Speaker>纱那</Speaker>||<SE1>Rope</SE1><边框>2</边框>:我是谁？
()<Speaker>尼梅兰</Speaker>||<边框>2</边框>:……你就是你。
NPC-Sana(8)<Speaker>纱那</Speaker>||<边框>2</边框><BGM>BGM_Empty</BGM>:再见，妈妈……+我爱你……
()||<SE1>ClothingUp</SE1><边框>2</边框>:纱那的手松了下去。
()||<黑屏1><边框>2</边框>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><关闭蒙版><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN><SE1>Rope</SE1><CGDelay>0.5</CGDelay><BGM>BGM_ev2408_DanceWithDeath</BGM>:唰。+这一次，尼梅兰抓住了纱那的手。+她用尽全身力气，紧紧抓住了纱那，不让她的生命像沙子一样从手中滑落。+她越是用尽力气，越感觉到身体的桎梏加剧，就好像她在紧紧抓住纱那的同时，也有人在紧紧抓住自己。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>825</BIN>:
()<Speaker>尼梅兰</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:不用回头，尼梅兰也知道抓住自己的是什么。+它如风，如影，一直跟随在身后伺机而动。+它的名字叫死亡。+现在，它终于牢牢地抓住了自己。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:尼梅兰动了动手指，纱那小小的纤细的手好像还被握在手心。
()<Speaker>尼梅兰</Speaker>||:够了。+这样就够了。
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_Dismember</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=5%%delay=0%%range=2</controll_shake>:尼梅兰放弃了身体最后的抵抗。+死亡的藤蔓没有了阻碍，势如破竹地沿着尼梅兰的身躯行进。+用痛苦填满每一寸皮肤，用悲哀绞紧每一块骨骼。
()<Speaker>尼梅兰</Speaker>||:……我本就不应该有所奢求。+身为工具，应该有工具的觉悟。
()<Speaker></Speaker>||:深深地凝视着培养舱的倒影，尼梅兰只在里面找到一张平淡如水的脸。+没有悲喜，没有苦痛，只有淡漠。
()<Speaker>尼梅兰</Speaker>||:够了……我不应该有任何的遗憾……
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>ClothingUp</SE1>:尼梅兰闭上了双眼，坦然迎接无止尽的黑暗。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>834</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Jet_Loop</SE1>:一支攻击机编队在空中盘旋，从座舱向下看，遭受长时间轰炸的法兰克福已是一片混乱。+先前被他们重点攻击的目标设施仍在燃烧，战机引擎声穿过云层直达地面。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:作为飞临法兰克福上空的回应，潜伏在城市中的幸存防空车向他们发出怒吼。
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=5%%delay=0%%range=4</controll_shake><CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_The_Division_Flash_Bomb_Explosion</SE1>:
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.2</CGDelay><SE1>AVG_The_Division_Flash_Bomb_Explosion</SE1>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_The_Division_Flash_Bomb_Explosion</SE1>:破片弹在三千米的空中炸开一朵朵黑灰色的烟花，但对处于更高空域的编队来说毫无威胁。+相反地，编队也因此确认了他们已来到了法兰克福地面部队拼命防守的区域——
()<Speaker>长机</Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:鹰巢，地面战备公路关键段已进入射程，准备开始攻击。
()<Speaker>鹰巢</Speaker>||:<color=#00CCFF>允许攻击。</color>
()<Speaker>长机</Speaker>||:收到，开始下降。
()<Speaker>僚机</Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:<color=#00CCFF>收到。</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Jet_Flyby</SE1>:沟通很快达成了一致，编队开始次序下降。+襟翼打开后，各机开始向目标道路俯冲。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Strike_Far_Loop</SE1><白屏2>:轰——！
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:随着剧烈的爆炸，火光连城一线绽开，滚滚黑烟直冲天际。
()<Speaker>长机</Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:报告鹰巢，轰炸完成，毁伤效果已达预期，敌方战机已无迫降可能。
()<Speaker>鹰巢</Speaker>||:<color=#00CCFF>鹰巢收到，请返航。</color>
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><SE1>AVG_Jet_Flyby</SE1>:编队重新爬升，途中，僚机又向地面瞥了一眼。+燃烧的火光在公路上蜿蜒出一条巨长的火龙，静静地趴在美因河上。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2>:在混凝土构筑而成的地下防御工事内，法兰克福卫戍团第一警卫团仍在勉强运转着。+所有人都期盼着地面能够传来一点好消息，可他们等来的只有不断被转入地下掩体的伤员，和武器装备损失殆尽的噩耗。
()<Speaker>通讯员</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay>:<color=#00CCFF>最新情报，A66高速西段公路被敌方摧毁。</color>
()<Speaker>警卫团成员</Speaker>||:我们需要援助……+不管是谁，不管是什么，一把武器，一枚弹药，还有最重要的兵员。+没有这些的话，我们就只能向上帝祈祷了。
()||<黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>9</BIN><SE1>Rope</SE1>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>468</BIN><Night>:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AirRaidWarning</SE1>:呜——防空警报再一次响彻法兰克福的夜空。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>RunStep</SE1><BGM>BGM_ev2412_PrinceIgor</BGM>:法兰克福区，SOP2提着一副担架匆匆进入黑暗狭窄的楼道，尘土火药味和血腥气扑面而来。+SOP2来到三楼，楼板已经塌下来，头顶就是黑漆漆的天空，她走进一处“房间”，听到了指挥官的声音。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:里面还有多少人？
()<Speaker>废墟里的老人</Speaker>||:蒂娜在我身边……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:你和一个压在这儿的孩子，对吗？有受伤吗？
()<Speaker>废墟里的老人</Speaker>||:有……但我不知道……她受了多重的伤……先……先救她……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……+谁给我一块木板！还有绷带！
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:指挥官！我也来帮忙了！
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.2</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><SE1>AVG_Button_Click</SE1><白屏2>:SPAS-12举着照明灯，向下压了压，试图在垮塌的楼板中为指挥官提供更好的视野。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Creep</SE1>:SOP2放下担架，跳进废墟里扒出一块还算完好的木板——可能来自某个橱柜，然后和绷带一并塞给指挥官。
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||:……奶奶！奶奶！
()<Speaker></Speaker>||:指挥官先目测了下儿童的伤势，头部有多处外伤，但胳膊的伤势最为严重。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:小心将儿童的胳膊做了简单包扎，指挥官示意SOP2将木板放入。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:好，胳膊包扎好了！现在，我要把木板垫在你身下，然后把你拖出来。+不要害怕，你会没事的！相信我！
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||:孩子惊恐地盯着指挥官和众人形。
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:别害怕啦，我们都是好人哦！
AR15Mod(0)<Speaker>AR-15</Speaker>||:指挥官，我们等你指令。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:好，现在我数一二三，注意力度！
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:没问题！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:来，一、二、三——
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:<size=50>奶奶！！！</size>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Creep</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=4%%delay=0%%range=2</controll_shake>:滋——木板摩擦着地面的混凝土渣发出滋滋摩擦声，孩子终于从废墟下脱身。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:除了右臂没有明显外伤，腿骨……可能要等以后了。+SOP2，先送她上车，等我们下来。
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:好！我马上去！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_footsteps_woodfloor</SE1>:SOP2放平担架，和一旁待命的SPAS-12一起抬着孩子出去了。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Stop_AVG_loop</SE1>:来不及松口气，也顾不得碎屑硌得膝盖生疼，指挥官再次跪伏在地，探着身子查看被困在废墟更深处的老人。+那是一间——如果还可以被称之为卧室的地方，老人被困在墙角狭小的空间里，而中间的床铺被巨大的水泥块砸中，渗出一滩血迹。
()<Speaker></Speaker>||:窗外的防空警报声停了，城市忽然陷入一种令人颤栗的寂静。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Rope</SE1>:一只满是灰尘和褶皱的手从狭窄缝隙里伸出，徒劳地想抓住什么。
()<Speaker>废墟里的老人</Speaker>||:……帮帮我……我还不想死……
()<Speaker></Speaker>||:手电筒的照射下，老人浑浊的眼睛闪着泪光，盛满来自人类本能的求生欲。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……我会的。
()<Speaker></Speaker>||:指挥官从倾斜的楼板中后退了一点，忽然舌尖舔到一点甜味，这才发现自己的嘴唇干裂出血。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>Battlefield</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=3%%delay=0%%range=3</controll_shake>:城市西边忽然传来鞭炮般的声响，劈里啪啦的。+天空中偶尔有一团亮光爆开，但相比于昨日，频率已经低了许多。
AR15Mod(5)<Speaker>AR-15</Speaker>||:……空袭又开始了，指挥官，我们得抓紧时间！
()<Speaker>废墟里的老人</Speaker>||:……我们会被炸死吗？
()<Speaker></Speaker>||:指挥官不敢轻易地承诺。+但也不想断绝老人的希望。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:想想你的蒂娜，她受了伤，在医院里需要你的照顾。
()<Speaker></Speaker>||:废墟里的老人笑了笑，但好像哪里受了伤，有些痛苦地想要闭上眼睛。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:察觉到老人的沉默，指挥官警觉地举起手电筒。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:不要睡！睁开眼睛！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:嘀嘀嘀，AR-15忽然收到AR-18的通讯。
AR18(2)<Speaker>AR-18</Speaker><Position>0,100</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官，敌军开始新一轮的轰炸了，势态紧急，请立刻躲入地下掩体。</color>
AR18(2)<Speaker>指挥官</Speaker><通讯框><同时置暗>||:……
AR18(2)<Speaker>AR-18</Speaker><Position>0,100</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官，请以自身安危为最高优先级！</color>
AR18(2)<Speaker>指挥官</Speaker><通讯框><同时置暗>||:还有多久到？！
AR18(2)<Speaker>AR-18</Speaker><Position>0,100</Position><通讯框>||:<color=#00CCFF>无法估计，随时。</color>
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……
AR15Mod(5)<Speaker>AR-15</Speaker>||:指挥官！先撤退吧！+得保住你的安全，才能救更多的人！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……不行。+不能放弃她，快动手！
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><CGDelay>0.7</CGDelay><BIN>9</BIN>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>468</BIN><SE1>AVG_Jet_Passby</SE1><SE1>AirRaidWarning</SE1><Night>:10分钟后，夜空里已经充斥着不详的嗡鸣，在曳光弹照亮的片刻，隐约可以见高空中飞过的黑影。+爆炸声像不停息的烟花，忽远忽近。
NPC-SPAS12Mod(0)<Speaker>SPAS-12</Speaker><Position>0,100</Position>||:拖出来了，小心——
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:她的情况怎么样？
AR15Mod(5)<Speaker>AR-15</Speaker>||:指挥官，她在大量失血！+刚才她的伤口可能被压住了，现在一挪动就……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1>:指挥官低头，发现老人的大腿上有一处冒血的伤口，而老人的嘴唇和脸颊已经苍白得毫无血色。
()<Speaker>废墟里的老人</Speaker>||:救救……我……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<黑点1>:快带她上车！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Team_Running</SE1><黑点2><BIN>98</BIN>:人形将指挥官护在中间，大家一起向着救援车狂奔。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<SE1>AVG_20Winter_Door_Car_Open</SE1>:上车，快走！
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=3%%delay=0%%range=3</controll_shake><SE1>AVG_engine_speedup</SE1><SE1>AVG_brake</SE1>:满目疮痍的街道，救援车努力向着最近的防空避难设施开去。
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>9</BIN>:
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><关闭蒙版><BIN>409</BIN><Night><bg_move>%%pivot_x=0.2%%pivot_y=0.6%%scale=3%%duration=0%%</bg_move>:……
()<Speaker></Speaker>||<common_effect>%%code=202412_Jet_a%%</common_effect><controll_shake>%%type_id=2%%duration=5%%delay=0%%range=10</controll_shake><SE1>AVG_Bomber_Flyby</SE1>:战斗机群飞过法兰克福上空，机腹打开，抛下一枚枚柱状物。+这些物体穿透稀薄的云层，向着法兰克福坠落。
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<关闭蒙版><BIN>98</BIN><bg_move>%%pivot_x=0.5%%pivot_y=0.5%%scale=1%%duration=0%%</bg_move><黑点2>:
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:快，再快点——
AR15Mod(5)<Speaker>AR-15</Speaker>||:我知道！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_engine_speedup</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=4%%delay=0%%range=3</controll_shake>:油门已经踩到底，街道尽头的地下停车场就在眼前。+天空中有什么东西在下坠……
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:是炸弹？来不及了！
()<Speaker></Speaker>||:指挥官的心沉到了谷底。
()<Speaker></Speaker>||<controll_shake>%%type_id=2%%duration=4%%delay=0%%range=4</controll_shake><SE1>AVG_brake</SE1><BGM>BGM_Empty</BGM><黑点1>:哧——AR-15踩下刹车。
()<Speaker></Speaker>||<震屏3><SE1>AVG_Explo_Distance</SE1><黑点2><BIN>9</BIN>:砰！！！物体在空中裂开！
AR15Mod(8)<Speaker>AR-15</Speaker><Shake>||:指挥官！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:……！
()<Speaker></Speaker>||<震屏3><CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_XXS_kick</SE1><BGM>BGM_ev2412_tranquility</BGM>:AR-15扑向副驾，试图用身体挡住即将到来的冲击波。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<黑点1>:……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><睁眼><BIN>98</BIN>:但爆炸和火焰并未如预想般扑来，漫长的几秒钟后，AR-15支起身体，指挥官也迷茫地看向窗外。
AR15Mod(0)<Speaker>AR-15</Speaker>||:指挥官，我们还活着。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_whitenoise</SE1>:滋滋——路边的电线杆上冒出电火花。
()<Speaker></Speaker>||<白屏2><SE1>AVG_The_Division_Flash_Bomb_Explosion</SE1>:砰啾！电火花炸开，继而燃起火焰。+逃出生天的喜悦立刻被更大的恐惧和愤怒驱离，指挥官的笑容再一次消失了。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:是石墨炸弹！
()<Speaker></Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><SE1>AVG_21Winter_Open_Light</SE1><黑屏2><Night>:啪——街边的路灯也黯了下去，整条街道陷入了黑暗。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:滴滴滴，通讯响起，AR-15立刻接通。
RO635Mod(0)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官，法兰克福区一处居民点受到轰炸，至少十人被困，正在请求救援。</color>
RO635Mod(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:……派人了吗？
RO635Mod(2)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>除了留守艾莫号的必要力量，所有小队和车辆都已派出，指挥官，我们没有更多人力了……</color>
RO635Mod(2)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:警察局和救援队那边呢？
RO635Mod(2)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>已同步救助信息，但……</color>
()<Speaker></Speaker>||:指挥官明白RO635未说完的话，在如此巨大的灾难面前，警察局、救援队，或者其他自发的救援力量，都只是杯水车薪。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:救援小队回来之后，你重新整编队伍。+RO，我们得立刻检查东郊的所有主要出城公路，记得和AR-18同步数据。
RO635Mod(0)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>收到，指挥官，我立刻安排。</color>+<color=#00CCFF>你们那边有人形受伤吗，是否需要援助？</color>
RO635Mod(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:……
RO635Mod(3)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官？</color>
RO635Mod(3)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:我没事。
RO635Mod(3)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>可是您的语气听上去……很痛苦……</color>+<color=#00CCFF>您受伤了吗？</color>
RO635Mod(3)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:……+刚才敌军投下了石墨炸弹。+RO，法兰克福的电网完了。+没有电的现代城市不过是一座水泥坟墓。
RO635Mod(3)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>……</color>
()<Speaker></Speaker>||:指挥官痛苦地闭上眼睛。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:每当我觉得自己能改变一点什么的时候，现实就会给我重重一击。+六百万人的灾难，六百万人……
RO635Mod(0)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官，您已经做了很多！</color>+<color=#00CCFF>光是您组织的救援队就已经救出了上百人，而受您启发组建起来的救援队更是无法统计！</color>+<color=#00CCFF>在这场无人能阻止的灾难里，您已经给了太多人希望……</color>
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:还不够……只是这样的话，还不够……
()<Speaker></Speaker>||:所有人都不知道法兰克福要撑多久，然而每时每刻都有坏消息传来，如果说以前都是局部战役，那么现在就是一场彻头彻尾的针对平民的灾难。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||:至少……至少应该维护一条可以让平民离开法兰克福的通道。
RO635Mod(0)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>没有什么比我们来做这件事更方便了，指挥官。</color>+<color=#00CCFF>我会重新集结人形，做出一个初步的规划。</color>
RO635Mod(0)<Speaker>指挥官</Speaker><同时置暗><通讯框>||:好。
RO635Mod(0)<Speaker>RO635</Speaker><通讯框>||:<color=#00CCFF>指挥官，也请您保重身体。</color>
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_tele_disconnect</SE1>:挂断通讯后，指挥官看了一眼后视镜，满脸血污的孩子瑟缩在平床上，畏惧地看着对面持枪而坐的人形。
()<Speaker></Speaker>||:SOP2看着她，牵动自己的嘴角，试图露出一个友好笑容。
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:你好哇，嘿嘿~
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||:……
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:来，你看我，给你表演个绝活！
()<Speaker></Speaker>||:SOP2动手扮了个鬼脸，对面的孩子不负众望地大哭起来。
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||:呜哇……
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:诶，你怎么还哭起来了？！+不对啊，这招我每次用在15身上都很管用的……
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||<震屏3>:<size=50>呜哇哇哇……！</size>
AR15Mod(4)<Speaker>AR-15</Speaker>||:SOP2，你最好快点把她哄好，不然我就把你的头拧下来给她当球踢！
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker><Shake>||:知道了，知道了！
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:啊，我还有一招杀手锏！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>ClothingUp</SE1><SE1>AVG_Zipper</SE1>:SOP2拿出一罐牛肉罐头递给小女孩。
M4 SOPMOD IIMod(0)<Speaker>M4 SOPMOD II</Speaker>||:来，给你这个，这可是好东西！
()<Speaker>满脸血污的儿童</Speaker>||:呜……
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_Can_Open</SE1>:见小女孩的哭声有减弱的趋势，SOP2赶紧讨好般拉开罐头递上去。+牛肉的香气瞬间溢满了整个空间。+牛肉罐头……普普通通的军需物资。+却勾起了指挥官某份尘封已久的回忆。
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BGM>BGM_Empty</BGM><BIN>9</BIN><SE1>AVG_21Winter_Subway</SE1>:
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑屏2><BIN>531</BIN><回忆><边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Button_Click</SE1><BGM>BGM_23S_Crossroads_Warrior</BGM>:咔哒。对面的女人打开了一个牛肉罐头，刹那间，牛肉的香气散布在了整个车厢内。+指挥官忍不住咽了咽口水，拼命将视线扎在窗外的风景里。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:嘿，哑巴小孩，等下晚饭吃什么？
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:对面的家伙偏偏在这时纠缠上来。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:……
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:你要是叫我一声姐姐的话，这牛肉罐头我可以给你吃一口。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:固执地看着窗外被拉扯成一片片单一色块的风景，指挥官拼命无视着钻入鼻中的香气。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:列车似乎在减速了。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:列车马上要到站了，注意看好你的财物，小孩。+停车的这段时间可是盗贼们的狂欢派对。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_BaseDoor_Open</SE1>:像是为了印证海琳的话，两个男人走进车厢，脸上流露着压抑不住的欣喜之情。
NPC-People_Male(7)<Speaker>男人1</Speaker>||<边框>2</边框>:这次赚大发了！
NPC-People_Male(6)<Speaker>男人2</Speaker>||<边框>2</边框>:谁能想到那个老女人居然会带这么多钱上车！
NPC-People_Male(7)<Speaker>男人1</Speaker>||<边框>2</边框>:哼哼，这还得多亏我的演技，套了几句话就把我当成她去世的儿子照顾。
NPC-People_Male(6)<Speaker>男人2</Speaker>||<边框>2</边框>:哈哈哈哈哈，幸好她那倒霉儿子死了，不然还轮不到我们骗她。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>Rope</SE1>:指挥官的怒火暴涨，刚刚在接水处哭泣的老人的脸浮现在眼前。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:顾不上考量对方有几个人，身型是否魁梧，指挥官唰地站起来，拦住了两个男人。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:站住。
NPC-People_Male(7)<Speaker>男人1</Speaker>||<边框>2</边框>:干什么啊你？！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:把钱还回去！
NPC-People_Male(6)<Speaker>男人2</Speaker>||<边框>2</边框>:凭什么啊？！老子凭本事偷的，你哪来的？
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Punch_Hit</SE1><震屏3>:指挥官抡起拳头冲上去，但对方显然经验更为丰富。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Combat_Hits</SE1><震屏3>:三拳两脚间，指挥官已经被一人架住，另一人狠狠地招呼了上来。
NPC-People_Male(7)<Speaker>男人1</Speaker>||<边框>2</边框>:差不多得了，马上要停站了。
NPC-People_Male(6)<Speaker>男人2</Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Punch</SE1><震屏3>:<size=50>让你多管闲事！</size>
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:……
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:余光里，车厢内的乘客惊恐地看向自己，但无一人敢站起来。+指挥官心下一凉，不忍想象老人的心情。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_lifttable</SE1><controll_shake>%%type_id=2%%duration=3%%delay=0%%range=3</controll_shake>:咚——+蓦地一声巨响，其中一个男人被利落地过肩摔给摔飞在了地上，倒地不醒。
NPC-People_Male(6)<Speaker>男人2</Speaker>||<边框>2</边框>:你！
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Punch_Hit</SE1><震屏3>:剩下的男人还来不及反应，就被扫倒在了地上，一脚踹在了下巴上晕厥过去。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框><CGDelay>0.5</CGDelay>:……
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:愣着干什么，把他们偷的钱找出来啊。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:指挥官从小偷身上翻出了偷走的财物，海琳已经叫来了乘警。+被偷走财物的老人赶来，对着海琳千恩万谢。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:谢我干什么？都是这个小孩做的。
()<Speaker>老人</Speaker>||<边框>2</边框>:啊，又遇见你了，谢谢你啊！你真是个好孩子！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:……不客气。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框>:老人感激涕零地跟着乘警下了车。+列车再度出发，透过窗玻璃，指挥官看见老人依依不舍地停留在站台上，对着自己挥手。
()<Speaker>老人</Speaker>||<边框>2</边框>:谢谢你！祝你平安回家！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:……
()||<黑点1>:
()<Speaker></Speaker>||<黑点2><BIN>531</BIN><CGDelay>0.5</CGDelay>:
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_21Winter_Subway</SE1>:随着列车远离站台，老人的身影越来越小，最后彻底消失在了地平线。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:哒。+一个小盒被放在了面前。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:原来你不是哑巴嘛，看起来冷冰冰的，没想到还是个热心肠。+来吧，这个牛肉罐头送你，作为对你见义勇为的嘉奖！
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:指挥官倔强地别过头去。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:牛肉罐头？+我才不要吃这个！
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:怎么这样！这可是战时硬通货！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:看着就很难吃。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:啧。
()<Speaker></Speaker>||<边框>2</边框><SE1>AVG_Can_Open</SE1>:对方摇了摇手指，把打开的罐头重新推到指挥官面前。+香气扑鼻的牛肉，快要把指挥官最后的倔强融化。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:等你上战场就知道，能吃到牛肉罐头是一件多么幸福的事情。
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<边框>2</边框>:又开始倚老卖老了。
()<Speaker>海琳</Speaker>||<边框>2</边框>:哈哈，你这小孩，牛肉罐头我可不是白给的。+等你以后得到了第一个牛肉罐头，可是要还我的！
()<Speaker>指挥官</Speaker>||<CGDelay>0.5</CGDelay><边框>2</边框><SE1>ClothingUp</SE1>:啧，还就还！一个罐头而已，有什么了不起的！
()||<黑点1><边框>2</边框>: